［賽後檢討] 比d掌聲天水圍既手足

琴日我地天水圍由1點打到夜晚十點，先唔計一開頭比狗咬左好多人，後面夜晚我地係打得好靚既。

一開頭發夢時候係唔夠人頂，後來轉場屯門，之後又係屯門拉班勇武過黎天水圍幫拖。但係我地都只係幾百人頂住個前線，不過頂左好耐，仲要有攻有守。

先講下我地陣型，正前方係打壕溝戰，利用輕鐵站巴士站黎做遮擋，佢地一射煙就衝出去滅火，有時唔射就上前掟石仔。側面兩邊天盛、北江都有手足守住，有時亦會側面攻擊。

資源方面，我地有無限既水源，大量既石仔，所以我地頂到好耐

最後班狗奈我地唔何，出到裝甲車我地先散。

最後埋數

俾d掌聲天水圍

開拓新地圖 ［天水圍］

自推

感謝你地

推

見隔離有人唔知天水圍發生咩事，我地天水圍都唔係流嫁

十連下先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

你個名

10

頂

好多謝尋日開街喉果位巴打
如果唔係水真係唔夠
利申:尋日發夢係天水圍做消防

有無琴晚天水圍一戰既手足？入黎打下飛機先

無限水源班狗都吹我地唔漲，逼到佢出裝甲車

前面d 巴打真係好撚堅
利申正係敢係後面食下漂過黎既煙同run

雪糕筒黑撚埋

Btw 辛苦哂，琴晚大家都好叻，打得好靚

唔緊要，後面支援都好重要，幫人洗下眼都夠

睇到d相好感動

辛苦哂

有冇手足開始掛住尋日係咁叫可恥既大媽

其實依個地型打陣地真係有得打，下次大家都可以入黎試下新地圖

佢好正，仲要有d口音咁屌警察

依家知我地天水圍咩料

巴打好野

天水圍手足好野！

天水圍好波

超靚地型

天水圍 打左咁長時間

其實個位好正有防又有攻 路軌邊就已經有石仔

手足好嘢

無錯，真心個位好好打

係啊，我地天水圍都唔差嫁

新地圖

琴晚天水圍一戰班手足快d入黎打下飛機先

感謝曬天水圍手足

我掛住推架bb車拎住個大聲公係咁唱sing hallelujah 個個大叔多啲

好叻呀你地

你地發下夢算，或者都係聽朋友講完講返出黎，如果你地真係有份，實同你地割蓆

手足辛苦哂
晏晝食完蛋頂唔順走咗

隔離就係輕鐵路軌大把石仔，打到出年都仲得

天水圍又加十分
就快超過黃大仙做抗爭第一大區！

推<3

好波啊天水圍手足

天水圍色魔

琴日天水圍打左勁耐

壕溝戰

ho ball

個輕鐵站真係

解放大西北！

睇住啲手足將粒蛋掉返入狗屋真係好撚勁

真係好有戰壕feel
我都係天水圍人, 尋日發夢出左黎一陣.
巴打們辛苦晒

有無開街喉教學 宣佈以後行動都要開街喉

同問

我愛你地啊天水圍手足

尋日都有上天水圍前線 好撚團結好撚正

你地憑實力洗脫悲情城市

呢個朵比返元朗啦

琴日天水圍打好撚靚

輕鐵路d石仔做彈 攔住路軌既石駁做盾 完美利用地形

利申：琴日天水圍發夢入黎打飛機

好感動 做得好好

宜家要人呀！

我個夢發到7點就醒左
原來後面仲精彩
餓得濟太早醒

巴打 辛苦哂 一齊屌住呀

如果各區都有咁勇就好了

佢後來去左屯門啦

唔緊要，記得買裝

正

係

我發夢隔離都有兩個女仔

打陣地完全唔輸蝕

好似係用六角匙

辛苦哂，打左場靚仗

依家要人啊
1.交待煙花單野
2.89位手足
3.個女仔

完美既攻防戰辛苦哂，一齊打下飛機先

唔緊要日子流流長

黃大仙都真係好勇下

拉咗76位手足，其實冇咩值得開心

多謝你哋

掌聲鼓勵

市民好簡單，需要安心

真係要睇返d片先

未見過有片 個現場又無叫人唔好影相

支持

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

港鐵全力支持我地

武器簡直係無限量供應

手足係輕鐵站避子彈個幕好似winter on fire既示威者咁....

天水圍人
發夢瘋狂幫啲街坊洗眼

玩到出裝甲車真係好誇張

原來有攻到去門口

屯門尋晚都好靚, 又係用水, 3條消防喉
呢兩件事叫我地日後要搵無限水源！！！

係，有無限水源差好遠，仲要有野遮擋

靚!!

大家好叻, 要繼續有呢D發夢戰法

辛苦晒巴打們 加油

受小弟一拜

up

好似當日被捕義士已全部釋放

推下先

天水圍可以再戰

無錯，新地圖

除咗俾個左膠害到送頭班和理非，之後班狗有無拉到人？

有發夢 返屋企好撚累

你哋好撚型

不過缺乏記者，好似無乜人知我地打左咁耐
其實前一晚都已經有班街坊發緊夢架

呢一班手足，到時我地贏左，約埋一齊食餐飯

後門個陣最爽

好型

係輕鐵路軌一齊點煙食煙個班手足
後門火法

原來輕鐵石仔咁有用

因為真係戰場，狗屋3樓粒催淚可以射到勁遠，冇罩既退左9成，冇乜位比佢地拍片

大把

+ 9成人冇罩

街坊都唔少

不過天耀有仆街高空擲物

屯元天特產

勇武會撒退其實係唔係只有出解放軍 如果係其實有方法贏 直到焦土 有無人想討論下

係直播見到個石壆，好鬼極
個地形沒得輸

無錯，天水圍值得再戰

天橋無人拍片？

比啲Mon Post狗知道個輕鐵站有用下次會圍住

天水圍

天水圍加一分

未夠啊
屌佢老母 晏就晨咁早拉左
凌晨4點先入機 開始計48個鐘
有啲仲要凌晨出返黎 要即刻趕去區院過堂 完全唔比機會義士抖

8月4 有大部分車都比我地搞爛哂

發夢有埋大丫叉就一流🤤

多謝香港人嘅努力

有機會嘅話，我哋天水圍要打落元朗，打到圍頭佬滅村亡族！！！

正撚到仆街

有無人有片可以up上黎睇睇

立場應該有

當日辛苦曬咁多位打足全日不過有啲不足嘅係送頭太多😢

44:15

石戰

呢個地型守足10幾個鐘
輕鐵又大把石仔

拖到屯門冇狗支援

黑警死全家...家...家...家

勁

啲女仔幫手洗眼
個個擔心既眼神真係

光復香港 時代革命